好心痛.....花澤香菜竟然奶共

以後不撐了

慘

想私了她嗎？

唔想再睇佢d野

只愛波多野結衣

笑死

花澤香菜出賣香港人

有沒source
想俾d香菜粉絲望下

自己上佢微博睇 !

香菜有冇比習大大屌過

仲要奶到俾人鬧雜種

有咩資格做日本人

睇落下話炒車喎
仲要片都冇條

無留意條菜做乜
揾人解釋下

密密揾人民幣 放下尊嚴

抵死啦 臭菜 屌你老母啊

唔係點吸咁多淫民幣

明明係日本已經算一姐

成班無片係到討論
笑死邊個

我大東山先係真一姐

台仔都唔鐘意fc

東山 冇幾耐之前先係上海表演完

大撚把聲優走去支那開event啦

block埋東山

但真係sorry
係香港呢個環境 仲要係我獨推既聲優
竟然走去大陸討好班大陸佬
我真係接受唔到

好在cy爸爸冇係支那搞活動

但係佢奶到俾大陸仔屌?
唔多明前因後果

大家都知道中共衰
唔同上層個堆金融精英，咩都知都毫無道德咁投資中國為左利益。
普通人想賺中國錢，幾乎都唔會想到原來全部企業受中共控制，比佢賺既錢原來都會比中共吞左用黎做埋D慘無人道既野。
呢幾個月好多人都慢慢醒過黎看清中共，大家加油，
繼續將中共D衰野攞出黎大搞特搞，唔係剩係將香港事件，
NBA，新疆個堆都要搞，要全世界反共。

香菜都唔多唔少識聽D中文，呢次事件算係買個教訓。
中共體制底下一堆廢物都冇教養，唔好怪香菜同東山啦。
然後 我最愛 悠木碧

這個星期沒有5000石

但有200光碎

唔私服

內文無講奶共wo
係佢比中國人辱罵

笑咩人
你護旗手

熱老母門

之前中島愛得罪支那都取消咗live

戀愛循環
估唔到佢奶共。。。
屌

聲路太窄 但獨特 未到一姐level 最多係當紅聲優
水樹奈奈 戶松遙呢啲先係一姐

Who?

唔撐好耐了
唔知點解佢出d碟硬係覺得麻麻
都唔知作歌果d人係咪玩9佢
搞到佢d碟都唔係話好賣得
以前好鍾意佢
而家我都係搵李依了
香菜奶共奶到比人屌都繼續奶

唔係話唔respect你講果兩個
聲路太窄 係咩? 香菜配音咁多飯數
係呢幾年綜合黎講 女聲優icon已經係香菜wor
產量多 質素高

長大了 係時候唔追聲優了

依幾年唔只佢北上啦
Bilibili 成日搞活動都請日本歌手聲優去強國
有幾多會理政治野而放棄搵真銀

佢去重慶出活動試過俾人趕落台

受咁大嘅恥辱 都唔敢反共

收錢就做全套服務 咁都唔係雞係咩

食得太多支那野？

有事務所搵埋支那人做聲優添

B站係討好毒能方面眼光係唔錯既
主力揾都係揾最出名既野黎用
例如fate紅就買fgo /fate動畫

咪貼圖啦 唔想睇

佢係無良心無尊嚴嘅臭雞

兵庫北

[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

咩事 微博唔覺有事

悠木碧真係清泉。。。

以前你比人拉左

對佢好失望

明明都算一線聲優洗唔洗貪錢奶共奶到咁

結論都係唔可以將二次元人物聯想到佢聲優

在對岸重慶舉辦的活動
花澤香菜在上台前被保安罵雜種
而且上台後五分鐘就被主持人趕下來

我睇ppt啲comment 應該就係保安愛蟈主義上身鬧鳩花澤雜種

Btw賺人仔係要放低尊嚴架啦
抵撚死

樓主

pull

安野清泉
第一次海外fans club event台灣開，第二次本身喺支那開直頭撚鳩班蝗cancel咗，twitter banner仲要咁多年都係香港

本身好鍾意佢

邊會在意你一個香港小區既fans呀講真

走左去打gbf姐

睇完條片都係唔明 聽蝗語好辛苦

之前已經有節目話佢本身係日本最忙女聲優
根本唔憂做
唉屌 雖然明商業社會 搵錢係公司攞order

俾人鬧雜種都繼續奶 為左錢咩都唔要

想轉捧d小眾聲優了
follow緊Lynn

不要再提了

當釘宮死咗？

前線手足同我入黎

冇當佢死 佢都係一代icon
聽聲認人又開創一個時代
但近年少左擔大旗or或同新人爭野配

乃木坂奶得仲勁，係咪可以直接收皮

咁你係咪fans先
我係fans就可能激到拎d CD送比差佬

有錢比官二代屌都制

亞莉亞真係無得輸

已經可以改名做花澤臭菜

臭g

水樹配音麻麻
不過同意新一代戶松遙最好
佢岩岩出道對手係美雪俾人屌到仆街 結果進步勁快

咁都上熱門

btw遲d pokemon有佢配音，睇唔睇好

識得抽身咪叻仔囉
好過盲目吹奏當睇唔到

俾暗碎準備下11月會唔會仲好

武器盤已經準備好了

huazexiangcai
個鮑黑到 啲汁綠到

G持牙禮

香港有幾多人識聲優，識聲優又肯追星有幾多，追星仲要肯比錢又幾多，香港人向來崇免費娛樂
有時真係唔怪得人，人地日本人又唔似港台咁近咁受共狗迫害，你問佢都未必知咩事

Bushiroad全撚部去過中囯
不過中囯無自由關日本叉事咩
在商言商，出一次賺到笑點會唔去
而且日本人政治冷感，點道德感召佢支持自由唔賺錢

追聲優同mk追星有咩分別

真男人，靠負皮果d人救香港真係仆街食屎都得

J開堀江由衣

對手起點太高

你都痴撚線
佢擺撚到明係為興趣啦
同佢同期一齊紅嗰幾個
全部都係高學歷有錢女唔憂做